救命 電腦關機唔正常

重新關機閂咗唔會開機啲風扇唔會停，底板繼續著燈（我諗即係應該冇熄到部機）
關機都係閂咗但部機其實冇熄到
啲風扇唔會停，底板繼續著燈
休眠起唔返身
求救